你地點對付巴士訓到挨落黎嘅人

我個人就比較比面嘅，
我就開行個冷氣吹正佢，
吹到佢凍撚醒

佢再唔醒我先屌柒佢

唔流口水就由佢挨到訓醒
利申:成日挨落人度

體諒下人番工好辛苦架

試過流口水落個靚女到 對唔住

我好包容嫁啦，多數都係過份先轟姐

果然係中立的打手

我係職業再陪訓局架嘛